bam劇透同逃犯條例有咩分別？？？？

連登仔唔配有言論自由

( Show Blocked User - 將軍澳謝霆鋒 )

駁唔到